
		Давайте что-нибудь придумаем

>		A                      D
		Давайте что-нибудь придумаем,
>		D                   A
		Пока еще никто не пьян,
>		                  E7   D7
		А то одно разнообразие
>		                      A
		Который вечер дрыбаган.

		Давайте что-нибудь наделаем
		Hа здоровенных площадях,
		Чего сидим мы здесь в гадюжнике
		Hа трех занюханных рублях.

		Да, к слову, может лучше к барышням,
		В общагах столько тёртых дам,
		А то привыкли к разной мерзости
		С утра до вечера агдам!

		А то давайте просто голыми
		Пойдем на танцы иль в кино,
		Слыхал я, что на крайнем Западе
		Все ходят голыми давно.

		А то мы это Юрке-рыжему
		Пустили б, гаду, потроха,
		Вчера он сам все выжрал белое,
		Hе дал паскуда ни глотка.

		Живем ведь раз, вы понимаете?
		Так что же мы сивуху пьем?
		Давайте что-нибудь придумаем
		Hу как, идем иль не идем?